［沙短無人權］利物浦 對 阿仙奴 七

lm

呀狗比比好無助 冇人同佢夾

你係就拿卡比比美羊啦慒撚愛狗

VVD好勁

張仔好有鬥心，入嚟即刻搏表現

Milner 後備出咪幾好

比比好撚有威脅

出沙短呀屌你高普

神軒今場真係水準之下

又左翼

屌你老母pepe 真係勁撚到

比沙短踢啦

vvd

高普契仔ox

Pepe都算膽大

想fake過vvd

屌你咩Linda
Btw啱啱眼前一黑??

VVD完全壓制晒pepe

神軒今日

我係沙短都心淡

牛牛

M7 e下頭鎚解釋左點解換佢
唔換沙短

Pepe 其實幾勁 買唔到真係可惜

倒戈喎

求下廢中比沙短出場

快D推爆呢個post
topic 加番825

打緊442?

沙短

又10打11

米拿叔頭先嗰吓一嘢偷撚走嗰波

仲有十幾分鐘 有冇沙短

車仔買賣真係無死錯人
放雷斯係咪仲岩過買普列錫

係唔買

黎打沙拿後備 點會黎

米叔定海神針

家有一老

中場又冇沙份 翼就淨係比佢踢右邊
放沙短走啦好嗎 唔好嘥左佢

條友跑得勁快

兩個 POST 中間，軒達臣交球醫院俾牛牛

Pepe有啲似快版馬列斯

最後10分鐘係最危險

之前試過俾水晶宮追返3球

算啦 都冇可能比個正選佢
望下沙短

人地出三叉

ox 力子 短
根本應該輪住上
有咩理由沙短冇份出

沙短 值得一個機會

依家換拿卡有閪用咩

求求廢中留第三個換人名額俾沙短

Ox有啲hea

拿卡

沙短無防守又真係死症黎

練兵

十分鐘夠入四球啦

三叉

其實點解會出韋歷克

阿狗買咁多神鋒返黎都唔買個正常少少既後防真係好令人費解

愛美麗足球哲學

唔算啦

la/短 pls

hendo 廢到

Adrian 打成點？

沙短：「我屌你咩」

神軒好廢, 係唔係太攰

其實拿卡5千幾萬 但打親大戰都冇份咁 好撚on9

唔差

算係咁講真

唔錯 上半場柒左一野

鏡頭即刻影住佢哋三個

記者會高普有冇比人問過點解唔出沙短
係咪比左帽佢戴

不嬲都廢

出啦

換走軒on 短啦
不過廢中一定係換後防

無做過野咁

其實都輸3球 仲扮咩仲有戰術

la 換bobby

arsenal 射門太差

軒發完波瘟未

救左球單刀喎

戰術大師

差D自爆一次之後ok, 不過全場冇乜受到威脅

咁都冇12m, 黑到

神軒沉撚哂

收到

blocked

咁都唔12

沙拿d得波真係勁

12m 呢屌

比我都灰 沙狗排拉蘭拿後面 笑撚死我咩

hendo做乜撚

軒做乜

matip vvd 世界級真係今日

愛狗有最撚勁既三差唔出
輸撚到3:0都唔出
真係唔知佢諗咩

換軒啦屌你老母

希望文尼入返球

熟悉既沙拿

跟身高排

???????????????

講緊下場？

咁後生就咁仆街

Salah勁撚到

屌

答案應該係this is not fifa

好似話又得罪愛美麗

torria G

推返張伯上翼

垃圾軒

又冇CS

3：1

冇睇波？

屌咩 又失波

屌又無clean sheet

屌你老尾有cs未

又冇

pepe腳法勁到

啱呀，抄吓埃及文明打法都可能係一個出路

3：4劇本

劇本來了

輸神軒

換咗？ 自膠

頭先行開咗陣

ox真係出黎把撚

水貨啲走位番黎了

都係無cleansheet

軒走la

換走交屁都唔換費明奴

等睇3:3

呢球關軒撚事

又冇cs

頭先行開咗一陣

買定3：3先

我個cs啊屌

Ox....麻麻地

La

屌 咁都冇cs

係都無cs

開始復發

阿祖安廢撚到

大傷完 呢幾場
作用接近0

呢球邊關佢事

神軒好撚hea

仲出la

ox遮錯線

Ox好似唔知自己企邊好咁

呢球唔關事啦

3場失3球

換左2件垃圾入黎
屌

幾時先有cs

又無cs

不過真係射得靚既

又冇cs
Hendo 做咩事

Lalala出 都唔出沙短

上季兩大文員

冇ab降低期望啦

等AB

舒服la

岀lalala做乜

出ox 就比佢打中間啦屌

聞到劇本ge味道

幾時有沙短

la同ox打盃仔用啦 比d機會沙短好過

呢下廢龍唔出

準備3場失5球

軒尾段好似有啲腳軟

樓上嗰仆巴打係咪廢中黎
講中la 換f9

出黎拖慢成隊波

呢球關軒撚事？

神軒80分鐘打後
真係連腳都遞唔起咁

點出

洗唔洗眾籌登報揾沙基利

換LA子都唔換短

高普諗乜

場場都失波

預計又會有一片鬧早安既comments

其實阿狗呢場失波前失波後都冇成隊心理崩潰

依家係睇個領隊點用買番黎d人左閘仔都勁

la子打前都唔用沙短

張伯倫幾廢

到底打緊咩陣

後備龍仲想點
要屌都係上半場柒果野

有無試過連追3粒

阿早安有無CS都無所啦

而家成隊英人=垃圾

出origi都好過la

等收工

出la ox兩件廢兵 5分鐘反cup不是夢

還我沙短

佔領中場

451 廢中塞中場到完場

咪嚇我好無

廢中：冇人用是撚但啦

拿卡做到下野，好危險！

又話佐真奴
屌你踢假九
廢中真係無句真

點解唔出沙短...

呢樣真

出LA做乜鳩.........

上年和嗰場就係佢腳靚波

今場要反軒

3:3快

3球在手

俾D廢人踩下草練下球感算

9up唔洗本

換完人完全唔集中

久守必失

3-2就實3-3

沙短係咪好似沙高咁得罪咗廢中

啦子

啦踢邊奴個位？

唔買人 靠ox la 真係笑撚死人

係

la打假九位?

點解硬係最後10幾分鐘要嚇利迷

點解係都要救心

沙短呢
你出沙短都話

Ox一定衰撚過la

6隻英人 屌你老母

對住阿狗練波咁撚串

兩個都唔知踢乜咁

鳩up大師，仲爭我地兩本書，一本防守書，一本講軒達臣有幾好嘅五百頁書

英格蘭b隊

有試過對般矛3:4

La打假9

Ox 打中中其實冇乜問題 打左真係隱形

邊爐d視野啱錯

bino又比靚波

ox la 快D 傷

Lalala加Ox真心嘔血

廢中係咪傳紙子叫la 打6號其他人睇左9號

佐真奴假9

邊奴d直線真係好撚痴線 快狠準

求你比多隻角

沙拿係 fit 過上季，上季呢D長傳，波都掂唔到。

咪on9

屌你老母！

死出去啦屌你老母

屌你

上樓機會，做人做狗自己決定啦

沙拉差d

DLLM

今場堆換人

高普屌你啦 換啲人咁撚9

人地加強我地就換啲弱啲嘅入黎係想點

假鳩就有份

Block

插入軒隊

沙基梨

出origi打下反擊都好過出lalala

有啦

出5個中場
不過D後備真係後備料

Matip

英人佔中陣

講過唔買ox
而家續長約添

比個希望阿狗

張子有無出場？

利啲後備冇眼睇

佐啦奴逗住鋒線

私家雞驚條春

出佢2個不如出幼幼

lalala真係隱形人

Blocked

真係好廢 影都冇

有
出左就失波了

今年同分計得失同對賽？

無左文尼 費級成隊變垃圾

後備出 但無咩作用

定

米拿又霸氣封阻

出力子出黎玩旗仲好啦

Ox都係啦屌

仲有4分鐘

出哂d廢柴有咩用

愛美麗廢啲定尻普廢啲
一個換兩件廢物入黎一個就80先換拿卡

對賽

變咗翼位後備

沙短呀呀

今場防守好咗 但係失個球好撚唔集中

打翼廢9成

應該前者鳩啲 三叉戟唔用

美麗

ox遮錯線 軒又慢一拍

佢黎就係唔想打邊

Lalala

反正都無防守 出短都唔得

好想知後備有邊個唔廢

換哂啲英人出黎做咩

英人真係得米拿叔最穩陣
永遠有貨交
其他啲狀態飄忽到

要廢（韋南杜姆）定要隱形（張伯倫）

+4

今年終於肯玩角球旗

所以其實真係一定要後備左翼 文尼一傷玩撚完
廢中想train ox 但ox 擺明岩踢中中

軒係原罪

La 張子 出新仔好過

短兒，同埋幸運福星力子

岀沙短仲好

熱誠飛剷

正選傷要出呢幾個真係死得

隱形

冇眼屎乾淨盲

比愛蛇diu 一diu 之後控出界

阿記邊個係何妖

罰球

罰球奶野啦

冇啦冇啦

賣張生 拉拉拉 買返邊路

點解車仔出到兩個咁勁既青訓 我地就

出wilson玩下好過啦

Ceballos

佐真奴

Cls

米拿叔又玩角球旗

得沙短有質素
但唔出

借走咗

佐啦奴係好撚惡
當年YAYA咁大份都唔撚驚

出ibe啦

好慘

點解叫何妖

有冇英國手足可以幫我報警
我懷疑沙基利殺左尻普全家

電欺真係幫到盡

芝娃娃

我地有Wilson、樂子

幾隻波牛

賣咗10世

仲ff張仔剷草添添

70分鐘後 養生波

仲打對面青年軍

MVP:雷斯

出ngog啦

話想燒死d加泰人

FT 3：1

真利

俾D掌聲電欺

有wilson origi 沙短唔用

打中中都有啲機會
左翼真係

出巴布啦

VVD: 又冇cs

出小拿媽扑鳩你啦

沙短好慘

完場
煩撚到on9
咁嘅時勢睇波輕鬆下都要下下屌on99

咁撚有創意

用自己嘅血嚟洗晏菲路

阿祖安算係咁，上半場擋左幾球

咩料

唔係咗失個球 呢場滿分

阿迷同佢割啦屌

又冇bonus

冇clean sheet bonus

輸嗰球都唔關佢事

沙短再一埸冇得踢

真 今場上哂力

換左拿卡入黎之後驚到

條友真係一出就有氣場

60分鐘後好悶
阿記比唔到壓力
利又冇咩料到
好膠

15vs15 惺惺相惜

沙基利真係好慘，連lalala都有得踩草

阿迷真係好有創意
咁走場狗又係邊個
仲有點解叫走場狗

阿仙奴一要主攻咁廢

cls條友真係何妖黎

隊長家屬點都排先d

廢中攬美羊

啲波好爽，進攻有效率，亦都好有觀賞價值

咪又係要勝利11人
唔買人
D後備冇態

換LA真係唔知諗緊咩
出沙短 叫沙拿踢中間都合理D啦

成隊有5個英撚同場

la>沙短？做左咩得罪廢中

其實今日係贏愛美麗on9唔出拿卡
前場無供應
Pepe 同奧巴美揚都好無助

阿諾

cs呢樣野並不存在

出多啲la 子ok? 好撚令仔

唔係第一季踢半季都唔知踢乜果個了

沙拿：多撚謝曬

畜生，西班牙藍絲

張子幾時先有番態

神軒廢到
唔係pepe敗家一早輸左

沙短冇另外兩個咁廢

真唔真
咁唔怪得佢要出走西班牙
作客加泰同畢爾包死硬

邊個係走場狗

雲迪克個頭係咪set死左？

有冇佢放番個頭落黎既相望下

Mustafi 成日攞紅牌

唔怪得要借走

阿狗D名係好好笑

梅斯達菲
因為成日踢踢下傷出

Jelly笑都幾charm

真 美麗點解唔出拿卡呢

所以D人叫佢何妖

啲人換完出嚟亂擺有咩用

80分先出拿卡 讓到出晒面

出Benteke啦

真係
不過唔明點解一定要後場慢慢猜
心諗利記個中場同妓都係差唔多遮

點解有細爆呢個名

用屎眼睇波

好撚正

同場英撚多過3個嘅時候就係喪鐘響起嘅時候

佢啲體能跌得好勁

上年好似又係咁

感謝阿迷提供笑話

其實踢緊果陣係咪應該用不推文
我地上左熱門阻住左抗爭POST

出張 啦真係屌你老味

賣左沙短算啦屌喇星

阿迷仲有咩搞笑名
剩係識臭燒同阿叔

幾時食水煙

點解又無短短嫁？

大爆係埃及仔
BTW呢個細爆未黎之前 梅斯達菲都有人叫細爆

之前個埃及仔大爆
法乙仔細爆

ox又左翼

鼻敏感 不了

呢場係 75打後dup撚哂

唔怕打老婆打我 dllm 係咪要酸鳩你妓

Watching Liverpool win and MU lose is better than SEX

細爆係因為佢自爆?

處男唔知呢句岩唔岩

阿記好多前多仔

同曬高普握手

比較想知點解高斯尼叫植物人
啞佬我都明

我地啲花名都唔錯其實
棋王同jelly

屌你咪扮啦

呢個又未聽過

又離聖誕冠軍近咗步

肥婆＞all

仲係季初，沙基利定位係杯賽，如果杯賽都唔出，真係仆街。

呢兩個好普通

買到古一招 射撚死垃圾猁未

阿個d你get到係會笑出聲

處女

剷斷佢腳啦

法國ching成日扮女人

阿仙奴後場傳送決定太差，修都唔會比利狗迫到係後場斷波

神軒無氣腳軟又唔撚換，最尾嗰球輸佢

條畜生幾時講
係咪無後果？ 還掂佢踢西甲

又準備階段性勝利

19歲仔搞大肚婆
可以叫佢小朋友屌大肚婆

介蘭強

想知

屌字派

多謝師兄提點，下次做返好

所以唔明愛美利死攬美羊做咩

點同
呢場anfield踢
嗰場修主場喎

路過
之前係高登有個USER本身叫植物人 開左POST ......
改名做哥斯尼 點知server未process到
佢就開左post話 睇我今晚鎮守後防etc.
但個名就係植物人 都唔知佢做乜鳩

喂，大家用不推文回覆呀

美羊d finishing真係好差

一早應該軒換ox 文尼換origi 明奴換shaqiri

我最唔明係 明明阿仙奴 最勁就係果3個
點解一定要放一個係後備
出曬咪仲好咩

以前高普教緊多仔時有睇
佢入波要儲氣

方丈份人好小氣架

類似既有拜山王
你唔查返係唔會明

係咪拿卡有少傷

今場沙拿打番起又幾好

失個球係防守唔專心，我覺得就唔太關Adrian事
上半場球膠VVD可唔可以屌大力啲

屌你老味廢中出啦都算換Bobby
神軒無晒力，你是咪盲左睇唔到

諾B啲傳中都仲係麻麻

阿妓輸真係因為讓拿卡 乜L 同埋真利電欺

btw 我宣佈無人可以阻止我丁馬貼
失波前勁到

走場狗同何妖好出色

太長了

綠豆仔

呢個係邊個

似簡波踢多
上場成班友hea到

冇諗過波台po都會搶到fo

我利以前果堆d名就正
李亞男 介蘭強 新界牛

Glen Johnson

佢係咪同mk唔啱

下次post頭/topic講
再唔係，暫時性加個必用keyword比連仔filter啦

我哋嗰啲多數都係關個名事

個龍真係唔識守
Vvd都封哂路 佢仲企係中間撲

個屁屁有啲似初出道馬屍亞
有威脅但唔夠積極

（阿仙奴自己嘅血）血洗晏菲路

沙拿呢幾場好左好多啦

李亞男

mk公開講過唔鐘意高普打法唔鐘意迫搶

點都係怪阿諾on99啦

古一招屈死咗利未呀

唔關佢事啦

有得屌韓妹

3場0cleansheet

之前係fit但硬係差啲
今場睇到嘩左幾聲

季前熱身到而家
主場就識上電順風順水
對諾域治同今場明顯同其他波唔同

呀強都唔識

介蘭強係咪有線個講波佬講先？

好撚掛住ab
Ar joe掂波就驚

ok

拖仔扯得幾靚 貼柱入咁

38場全勝嘅話
場場失波都真係唔介意

得個快字 帶波甩下甩下咁 唔標佢波基本上無乜用 最緊要係2星weak foot

唯有安慰自己高普當沙短係變局嘅秘密武器

所以贏緊波唔洗出住

啲隊友都唔係好敢俾波佢
今場有球唔中龍但係佢遲咗成秒先飛

同期仲有二世祖

同場好似兩個雲迪克 已經分唔清邊個係

場均90分鐘就失一球 入返兩球咪得囉

why

笑撚死呢球

Taa輸孤寒比個界外球前面咪算

剩係識史龜頭

今季暫時好肯配合同比波
而且啲控球 touch依啲微細動作都做得好好
上季係連推個波都有問題

Glen 強生

龜頭

Glen=芥蘭
johnson=強生
好似係

【85齊罷工&古一招屈死猁】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLIII

中堅淨係識世一

喬強森
支那名

開季唔刷得失球 季尾連鏝車尾燈都見唔到

基加高斯係咪都有花名

隻球咁做無錯，踢波好多偶然性，無得怪

神話

高汁

笑到仆街同呆撚左
粒波就飛到白界咁款先有動作撲

今年對賽先過得失球

今場係神軒第100場做隊長

神話
因為佢係希臘仔

毒蛇 鳩折 糟糕

好似lag機咁
Pes啲龍

麥斯 = 隱形戰機

adrian畢竟唔信到過，希望A1盡快恢復

成條防線
傻西 龜頭 agree 芥蘭強

我地而家冇乜特別
最多係張曦雯同陳偉豪

點撚樣成日大戰唔出拿卡架 佢都唔明 拿卡係前面d 分波同把握力係幾勁 浪費哂

係時候發揮創意幫我地啲人改高汁花名

屌 毒蛇

Ching咁樂觀 仲諗住可以同鏝玩到季尾

古治=牛

完場bingo 有無補充

反而獌狗啲花名好撚悶
個個都乜仔 乜仔咁

古有遠射捉路....
今有一秒先撲

袁偉豪下話

袁偉豪*

邊位

贏哂38場咪唔洗考慮咁多囉

夢入面
不停斬波 看下咁時斷

有經驗就踢出界/瞄腳踢 要怪點都唔會怪到去龍門同ox到

糟糕

妹其實幾好笑

邊撚個黎

聯賽救左幾次 正選又有貨交 啦子呢d有時換出黎會係咁比個波人 沙狗會hold到個波 死都唔用

遠射捉路係咪果個鐘斯

走場狗 = 細梅 成日拎紅牌
何妖= 施巴路斯 話要燒死啲加泰人

交屁明爐換ox la子之後廢撚到，對面冇後顧之憂
係換最少都出奧子沙短是但一個來d攻擊力
仲有明爐交屁d迫搶會去盡，ox la子做下樣就退返後

我覺得啦子似d

糟糕係第二個人黎
肥到叉腰條撚樣

係呀

ox踢翼好撚廢呀屌

假美斯入果球諗起真美斯

仲有殘仔 陳仔

呢幾場早安正選冇ｃｓ
咁季尾ab個金手套點計

果球我又覺得佢唔大責任
係啲9981斬準繩真係一般

Fabinho was immense tonight...

93% pass accuracy
27/32 final third passes
6 ball recoveries
6/7 long balls
4 key passes
2/3 tackles
1 assist

One of the best and most complete DM’s around.

踢翼兩隻字可以慳埋

奧奧

A 12 #PL win in a row for @LFC - a new club record of consecutive victories #LIVARS

諗起殘仔養雞

難得無俾人爆身後

啦子係隊長夫人

仲有Lion in the cage

計有出場有幾多場cs
所以傷咁耐好蝕

阿祖安今場衰乜？咁都屌

沙拿個花名可以好笑啲啲其實

#LFC now 42 Premier League games without defeat at Anfield (W32 D10)

上半場果下膠
其餘不過不失

B+啦今晚嘅佢

佢今日second ball同分邊好撚勁

bobby 都係

Pepe 過完vvd 一次之後
係咁想挑機

幽默感既野唔係咁易迫出黎

清搶口到

同vvd默契唔夠
vvd行得太近佢都好難大斬

之後比vvd睇住黎食

痾下下分邊
F3壓力相對細

差d比美羊粒死

笑到仆街

叫佢燒味囉
反正利而家都係燒味打法 fit哂

打完120min chelsea ar

默契呢個真
但佢睇唔到VVD take charge 緊又係奇怪

不過果句 見到Adrian既表演 諗諗佢只係個 free transfer後備龍 其實我覺得幾好

其實可以輪換。。

走場狗係因為派完膠扮傷走呀

有冇pepe單刀片? 係咪真係咁易教

咁仲搞笑啲

真，6月之後利一直好
但香港一直差

連拿 連拿 拉爾拿

其實呢樣野vvd同ab都試過幾次，唔知邊個要波

呀joe兩邊出高波幾好
同埋接波手法都唔錯
唔好用腳都還好啦

咁軒叫唔叫粒水狗

利申迷軒

佢主要弱點係落地慢同飛撲慢

自從拎完歐聯果個weekend
之後d weekend就一個sad過一個

上路波其實佢穩
中下路 要佢訓地就好易出事

真 睇波都無以前嗰種好著緊 睇到手都震哂既感覺

岩

可能我對佢冇乜期望
So far除左上場果球
其他失波都唔太關佢事

輪換垃圾利有咩人呀

鏝城輸埋先係better than sex

咪25

丁力 神話 隱形戰機

同意
問題係上場7拎到呢...

Skipper

係
睇立場live隻手仲震

仲有處女同佛地魔

俾利lead7分都冇用

而家係睇立場LIVE，睇到手都震哂

人妻

wilson 做野喇

Liverpool vs. Arsenal at Anfield since 2017:

LFC 3-1 Arsenal
LFC 5-1 Arsenal
LFC 4-0 Arsenal
LFC 3-1 Arsenal

15-3 aggregate

車狗或成最贏家
獌狗輸 阿狗輸 鍠隻25狜狗又失波

其實我覺得水貨都幾好笑

但最有印象一定係13-14 20分鐘4球

佛地魔以前真係覺得係接謝隊班 長傳得 遠射好 最緊要係費格遜都夠膽罵

水貨 廢中

個慶祝動作好白痴

又反

S7轉身即抽果球型到仆街 可惜中柱

推
沙短

係咪龜頭入兩球
定我記錯

但係作客兩年冇贏過

係
冇記錯好似之前爆哂缸 仲用黑布包住個頭去頂入

利記今年終於攞英超冠軍了，鏝城後防唔夠勁。

利物浦唔報價在先

利中場廢

pepe舊會（里爾？）話有報
信不信由你

神軒邊爐勁到仆街喎

佔中三子都算利po 既inside joke既

3和C

2&b系識波

租埋古天奴就完美，唔明點解唔租

連skysports都要出個post講vvd終於俾人過咗 我係vvd真係笑撚到癲

係
最記得第1次係官網買，用自己張member card去counter拎飛，話我張card壞左，搞左好耐搞到遲入場，行到通道準備就聽到歡呼，龜頭入第1球，之後搵到位啱啱坐低又入，利又冇大電視，搞到睇少2球

btw入場睇過3次主場對阿，2次5:1, 一次3:1

沙短係咪唔會再出

是L旦啦呢啲紀錄

等xmas

唔係佢換左拿卡出黎個次失平衡都射得入 贏撚左佢啦

廢中作客阿狗我覺得有時太保守

前2場打得差都冇斷
今場勁到仆街反而斷左

屌奶星,我入場睇對阿個次就3-3
祖亞倫臨尾追平

3:3果場
米派膠
Gomez右閘跟甩入楔

睇過4次阿3次主場，一次作客3:3果場，應該同你同場 坐客區，一開頭好high，之後比人連入3粒靜哂

btw以往入場都係一遍紅海
今次望落好多白色，證明件作客真係好好賣

我睇個場唔係你講個場
我係Anfield睇
高普帶既第一季,個時連文尼都未加盟

幾時先有黑金龍

睇返你話Allen追平有d印象

白色away歐聯版呢

我去朝聖利個紀錄好差,
一場3-3和阿,跟手輸埋比獌

下次都係揀對諾域治先去

睇過10場8勝2和 有幾次大炒，贏過鏝同一哥
每次都好好彩，之後就失分

anfield踢聯賽已經超過兩季不敗
廢中上任以來帶嘅歐洲賽喺主場都係未輸過
明顯唔關揀唔揀波踢事
事實係呢隊波作客就多數踢得西
上季歐聯分組賽可以3場作客輸9晒

上波台睇抽水post都算係呢排唯一既快樂 出面所有post都好撚沉重

仲有35場就開始燈。

沙拿今場球12碼係我咁耐見第一次射到咁靚
係咪-6
Btw第3球完美突顯大衛雷斯有幾咁垃圾

都要等利贏波先可以抽下水。開心下

官網咪有

阿祖安主場都無黑龍著

又係wor
連球員都缺貨

原來琴日有波踢
我都唔知

最好笑緊係處女

唔緊要啦
最重要知到利最後贏波同捧英超就得

比比清你講完....

Adult冇euro版喎

Jürgen Klopp has faced Arsenal more times in the Premier League without losing than any other side.

8 games. 5 wins. 3 draws. 0 defeats.

尋晚瞓咗冇睇
想知後防如何
點解沙短連踩草嘅機會都冇

兩件有齊

唉 又唔出沙短

應該等賣

比你講完 下場變正選

我講下就有
咁利記晨早係英超冠軍啦

琴晚沙拿d波
希望開始慢慢搵返d感覺

今季就會拎比你睇

神軒原來琴日第一百次戴隊長帶

已經連球員著緊嗰件都賣埋俾你

去睇入球show

黑金係咪得ali先著得

可能係，懲罰吓早安上場派膠

緊張到腳軟

75分鐘打後踢得好差下

琴晚老母

琴晚真係麻麻
不過最差一定係老母

熟悉既老母率先返黎
開季最快進入狀態

其實60-65分鐘應該換佢出去 佢成日咁跑上跑落好曬體能

尋日係睇到佢有d攰
軒係精神領袖 其實對穩定局勢好有用

睇到訓著
點入

琴日可以用沙短啦

有冇陳公開波前講ynwa果段野

好正 不過啊知係咪太明顯
佢有補第二句 利迷點點點

正想講
而家621台重播

肯定佢有心咁講

cut落黎ok？

聽到眼濕濕

講左啲咩

首歌都好岩香港用

有米拿出黎既話其實俾軒抖都好
但尋日真係要換一定換老母先

老母好嘔血
正選一定出沙短/ox

沙短係訓練有問題定點
輪換位都冇

唔夠靚仔

係我男神黎

已經好型

咁你個屌摩點算

咁張仔憑咩出

靚仔過沙短

張仔條女夠正

Why not both

1,3,5迷摩
2,4,6迷沙

濫

g

大概意思係咁

“.....留意利物浦會歌歌詞you will never walk alone,
只要同心同行，一定可以走出黑暗。

利物浦經歷大大小小嘅風雨，最大件當然係1989年希斯堡慘劇，而事後亦都被警察冤枉足足大約二十幾年，最近得到翻案”

With hope in your heart

YNWA 好多利物浦人都好憎當地警方

真正利子就係為正義而戰

老母先應該批鬥

其實全世界d警察都係咁仆街
只係差有冇引爆點

有槍咪高人一等

感動既係
唔洗再見到老虎

我反虎都幾年了
好彩馬貼爭氣

馬貼呢兩季

上返之前既水平

琴晚mvp啦佢

麗晶單野都痴撚線
個班保安無比人即場殺左真係要還神

贏晒就可以拎冠

From 公主 FB

仲記得剛剛開始做體育主持嘅時候（好耐之前喇真係😅），因為係自己寫稿同寫旁述，好多運動我都完全唔熟啲規則，寫一條兩分鐘嘅精華片，可能要用成兩個鐘！又要查下啲賽例，又要搵下究竟用咩字最貼切，起初的確有少少吃力，之後慢慢熟能生巧，打字又快咗，有啲資料已經入咗腦唔需要再查，先可以趕得上進度，準時開廠。

而喺云云嘅運動當中，我覺得自己最快上手同埋最鍾意寫嘅係網球。

同團隊運動好唔同，網球全靠個人嘅發揮去面對所有比賽狀況，亦同足球好唔同，球迷要保持肅靜，俾球手完全集中，可能就係呢種高度專注同埋個人韌力同技術較量吸引到我。

現今網壇嘅球星都算係陪住我一齊走向成熟之路，球王費達拿、扮嘢祖祖高域仲有我最鍾意嘅泥地王拿度，即使不斷俾傷患困擾，仍然一直堅持到依家！

其中一個大滿貫賽事 — 美國網球公開賽好快又開始，好大機會可以再一次一睹拿度嘅風采，佢上年養傷過後再復出，打法又再次進化，雖然年頭澳網決賽輸咗俾祖高域，但就連對手都稱讚佢展示不死精神，我覺得佢嘅表現絕對值得再上高峰！

玉泉忌廉味汽水亦登陸麥當勞，更有玉泉忌廉®珍寶新地樂

老母有下通渠

太短

全場得果下

惡過住客cls

事件本質同黑警一樣
俾錢你受你支配受你氣

唔俾黑衫入又係個業主立案法團主席落order
之前屯門嗰單又係咁
幾個廢老話鎖門就可以當其他業主冇到
其實憑咩一個業主可以阻住其他業主返屋企

法國老母一定要迫鳩佢即刻做decision先得
條友一多過一個選擇就會lag機
好似琴晚有一下禁區頂可以比佢左腳即射佢又係lag左下交唔交比隊友跟住條射波路線又比人封曬

話佢防守力度太差

Ox同la都唔係好好多
ox好似都打唔番個態咁

神軒尋晚80分鐘就腳軟

高普冇放棄兩個英人
ox係有得救既
la就又老又殘啦

點解唔買pepe？

英甲仔

過人一流 射術九流
連阿祖安都過唔到

vvd同英甲仔一樣廢

有乜咩理由保安惡撚過業主

防守除左逼搶人地
都應該包埋自己啲波易唔易俾人斷

尋日見到la好似岩岩放監出黎咁
個人又瘦 個樣又殘殘地

唔係肥咗d咩

老母隱形 交波成日斷
但叫佢護波就做到野

太耐冇睇沙短踢波
已經唔記得佢有咩勁

委主席民建聯既人

話晒歐聯都有個助攻
張伯倫?LALA?

神軒闖出嘅喎

黑子咁

出啦打假九都唔出沙短

話就話VVD俾佢過左一次但之後
阿狗啲係佢果面啲攻勢, 佢一個封哂
幾次想鬥跑同直線盲眼位 輕描淡寫就搶番個波 VVD真係好撚屈機

尋晚領先3球對波放得太鬆
勁多失誤

有個車迷話VVD係金剛阿含
應該係講佢人快反應快,

起馬沙短有死球有出波
同埋識哩係half space位拎波轉身向前推

Lala 同 ox 真係好似連自己做緊咩都唔知

換啦之後跌watt跌得好勁

對付呢啲撚樣真係要麻包袋侍候

保安報警對付業主

VVD快高大隻同埋路數好 屈到痴線

VVD 最變態係定到痴線 唔會上腦因為犯錯就急之後變更大既錯 錯左都當無野保持冷靜同決斷
好多球員第一下錯左之後會更亂 好似對面果隻電欺 未犯錯前還好一錯就就亂哂

睇下個爆炸頭真係on9,
走去標沙拿
VVD唔會咁

VVD真係BUG
快, 反應好, 冷靜, 高位全部食哂

不過失個球如果佢勇D可以衝出去閘下

俾人單擋咗

其實琴晚愛sir做咩唔一早出拿卡 三叉戟？
係咪愛sir對利唔想鬥攻
見換左文尼綿龍先搏得過

次次打親利都收起拿卡
唔知咩心態

想贖返歐霸手球隊嘅罪孽

沙拿加速閃身果下真係好犀利

直頭跑都跑唔郁 呢2件

有無人Cap到F9 了起個波再比自己窩利果球 好撚型

新一代英人中前場技術都幾好
Abraham Mount Maddison Foden Sancho加埋Sterling

仲有李城Harvey Barnes

獌個james係咩料
好似都入左兩球了

尋日追和慶祝 俾人屌到仆街

Sancho真係好勁，入波又得助攻又得，今季多仔好大機拎德甲，條中前場好勁下，Brandt都後備

好搞笑
雷斯話自己拉衫好細力同沙拿都表示冇影響黎自辯
但件衫著係一個向前跑緊嘅人身上拉到咁行咁明顯點會冇影響

好喜歡他

係得我地借走Wilson
車 艾巴咸 蒙特 ，獌占士 全部聯賽都2入球
Wilson英冠數據sharp過蒙特同占士

嘩屌
好撚樣衰

連沙短都冇得出 Wilson真係好難有出場機會
況且Brewster應該仲排得前過佢

早幾日見傳利爭Havertz
睇左佢d球王片就知冇可能

利點會買到咁勁撚嘅人，創造力，個人突破，轉邊，直線，身型，後上射門樣樣有，感覺似kdb
唔似老母神軒呢d工兵，唔啱廢中

寧願用la假9同ox左翼咁柒都唔用沙短同唔留wilson
琴日佢2個出嚟，理應好氣好力，但迫搶仲差過踢左大半場嘅明奴交屁

咁都好屌
咁成隊得martial唔使被屌

等我嚟

兩個都周身傷 基本上佢地一全速跑我就會好驚
但佢兩個應該係繼明奴之後高普嘅最喜愛球員

入左就大把GIF

慶祝耐D咪唔洗1分都冇

講真我覺得係教練問題多過球員質素問題

暗示下季都仲留隊

有冇人留言車個mount
後生細仔幾好波
速度射術控球有哂

Wilson今晚打鏝 幫幫手

攞左英超先返去爭返神射
心態正確 因為首先要贏英超

吊高波俾la子頂
真係弱智

射球遠射嚟俾廢中睇吓啦

沙拿暗示佢會留到掛靴

希望今晚射死鏝 證明比廢中睇

Liverpool vs. Arsenal at Anfield since 2017:

LFC 3-1 Arsenal
LFC 5-1 Arsenal
LFC 4-0 Arsenal
LFC 3-1 Arsenal

15-3 aggregate

其實真係幾爽 私家雞咁款

而家覺得真係幾有機會可以好似拜仁留列貝利+洛賓咁，留到三叉戟一段長時間

真心格食格，好似廢獌食我地咁

所以上季強姦佢36射幾爽

都唔知點解獌咁廢都會失分比佢

驚李城 一哥仲多過阿狗

依幾年去親曼狗主場都係踢得好柒

睇左水晶宮對獌嘅精華
水晶宮都幾粗野
睇精華好似睇緊美足咁人地有波就整低人

驚自己仲多
勝利11人有兩三個冇態打下遊都好易失分

其實都好多高薪低能

老母真係好廢
軒都雞肋其實
但好過老母

成日ff 如果kdb踢老母個位會勁成點

咁老實，我地更衣室無咩衰新聞，算幾融洽，唔似其他隊咁成日有人要爭做大佬。

講真琴日主要係阿妓縮後，迫都唔迫下，所以佢2個先打得ok
前2場人地中場壓迫佢2廢到

琴日老母都廢啦
一有risk既pass就唔試

邊度ok 兩個都水準以下
老母直頭睇到嬲

有幾個自自然然做咗大佬嘅大佬囉，軒隊、米拿叔、雲迪克，大家都服

利：迷軒黨黑卡會員

個雙閘鳩斬戰術其實就係屈vvd hold 波好長傳準 又頂得又跑得快 換老虎撚唔係扭失就 一野傳俾對面 ，防守就漏頂 亂鳩出腳同標波

比起前2場好左啦，人地冇迫搶，總算猜到下波
前2場猜唔過3腳

如果 keita 出到，軒踢而家老母個位
肯定 upgrade 多一班

vvd夠快守反擊先屈

印象近兩年作客都係柒住和
點樣私家雞
唔通鏝又係私家雞咩

軒下半場有一球前面有得攻,但回後交失個下令我有D嬲
同埋上半場比pepe半單刀個下又係回後累事

暫時又變返兩季前既軒,無咩思考,
K角位無望人係咪都斬

不過佢都有一下靚交比費明奴

仲要靚仔

第三球佢一落手就兩黃一紅 不過Salah個轉身好靚 之後蒙牛想協防佢都護到個波 最後腳finishing有返1718嗰季既感覺
btw如果佢球球12碼都可以射到今場 我唔介意之後都係佢射

49000 隻james 好撚有潛力如果專心踢波應該會好勁 ， 但死獌狗最撚正就成隊風氣太撚商業化，果個連加特就係好例子 覺得獌狗死忠球迷其實好慘，佢哋高層罷明就係市場>>足球 ，將啲球星變踢足球既明星。

連加特真心唔覺得勁 好普通

個樣仲要弱弱地智咁
好心拉輸碌柒唔好群埋佢玩啦

樣呢d唔講啦
但佢地吹到咩連美斯真係好不

商業球星 佢個牌子勁撚受歡迎 所以先留到係獌 俾費狗教佢一早躝左啦

@BabyKeita
諗住罷工到幾時

五大訴求 缺一不可!

愛蛇成日擺拿卡做後備唔止對利係咁

件衫唔緊身既好處，一拉就睇到

咩牌子 ？

又唔可以咁講，連加特係唔勁，但獌近期買既中場除態度有問題既普巴之外個個唔對辦，其實獌中場冇咩人好用

次次都係佢架啦
因為坐carlsberg班友淨係想見佢

可能都想見下你

點解

呀點解利物浦個八號冇人著嘅

靜啦

Man of the bench

佢同matip兩個都值得mvp

Matip好撚勁

琴晚馬貼入完波，vvd仲喺度投訴對面拉衫

佢都望唔到入左

諗起鸚鵡唱歌果條片
Mo salah mo salah Egyptian king

fifa新rating通常幾時出？

起碼過左1/9

希望VVD有90

要有啦

後防好少過90

實有
全隊起碼升1-2點
除左ox la l6

還我軒式手術刀

新利lm!!!!

P牌

輕手啲
我70後

換咗老虎就會變咗琴日電欺架啦

丁小姐

咩水

圖呢?

Keita 係Bench 都冇得坐
短兒先係man of the bench

呢隻基達J左成兩年先到
依家連bench都無
好返都唔知有無主力打

當初J佢既人

http://C:/Users/TVBj1j/Pictures/丁小姐.jpg

J左

你另外個199個兄弟呢？

飲緊茶

基達復出之後操返起

12月1月要靠佢

張伯倫應該11月會再好啲

沙基利 9月聯賽盃出 但12月都係要靠佢

唔好再傷就夠..

都唔明精壇點解成日話沙基利要走

12月世冠盃呀

Harry Wilson都借走咗啦

又想搞大龍鳳...

屌啲水炮車係我屋企樓下

聯賽杯d 後備陣點排
好似唔係好夠人咁

Ab1幾時先會出返

麗城

睇住成廿架狗車過左去

開拖了

阿祖安
Gomes vdb 老虎 米拿
La ox keita
哈維 origi 沙短

唔識排

我岩岩係水炮車對面馬路

一定一早計劃左
唔會無啦啦放哂入深井
深井咁隔涉

海旁定有線嗰邊

海旁

Adrian
Hoever Gomez Lovren Milner
Ox La Lomo
Shaqiri Brewster Origi
條中場

青衣好撚多狗係狗屋
唔好入青衣

我啱啱都係嗰度行翻去

我收到係咁行

黃竹坑開去觀塘，行大埔道入沙田吐露港返粉嶺
然後入行三號幹線入黃金海岸行下路出荃灣

你有冇著波衫？

冇啦淨色T恤咋

頭先見到個黑金AB

裝甲車水炮車都出了

警狗好多新玩具

拎我d稅去買 屌佢老母

班警犬升級快過市民
自己搞大龍鳳出黎自己升級

好撚痛心

無論依場運動點樣完
一定要清算班狗

幾個

2020 定 2021

好多個都係女

真心戰力低/ 唔諗住打既就唔好上前線啦

屌撚爆班死黑警個屎FUCK同閪
幫共產黨打鳩香港人, 睇撚住黎
你D後代一定做共產黨性奴

中間SKIP左....多唔多比人捉左

楊屋道個下衝見最少5個

果下捉左十幾個

唉屌...又行番舊路咁
對峙太耐..一定出事

Adrian
Hoever Gomez Lovren Milner
Ox La Keita
Shaqiri Brewster Origi

抽到非英超 其實應該夠做

我預 keita 正選十一人

個問題好多人都提過好多次
都係果句
次次都俾d傻鳩或者帶風向既陷家鏟一句尊重前線決定就無視問題存在

希望快撚啲搞掂地區遊行，集中返去機場

琴日MATIP 世界級

幾時先有黑金買....new balance 真心垃圾
年年都咁

所有女人去中排啦
唔好再去前面

其實真係好撚灰
次次走難咁走
翻到連登只係一面倒屌前線
究竟我地做錯啲乜

前線其實點諗
分享下

＃不割

拆緊機鋪

#whip#pig#whip#pig

真心女仔真係唔好企前排，呢幾次一走都俾佢地頂住咗，睇住幾個手足就係咁樣衰

其實老實，如果頭排有打嘅决心，係有得砌，但係好多企前排嘅其實未有心理準備，一放tg已經驚。

直頭企後排傳物資算啦，中排我見好多都走唔切，又搞到前排送頭

無可能喇，勇武開咗個頭就無得返轉頭，尤其是而家拉咗咁多人，黑警做咗咁多衰嘢，已經無得停。

屌你老母死黑警係唔係short撚左

係真
有一下槍聲

咁多年以嚟，打得最靚就係魚革嗰次，真係打到對面一仆一碌

以我睇就唔確定係咪

i recap in english

黑警必須要清算

愛之深咋
啲人屌都係因為大家共同體 唔想任何一個人比人拉

「分撚化夠未」笑撚夠未呀你班冷氣垃圾

已開post屌 冷氣軍師收撚皮

好撚嬲

我諗F9 M10 M11其中一個轉會既話
我一定會喊到仆街

屌一定要搵依條友出黎

一定做legend

唔好心灰
愛之深啫 我出親去都唔夠膽企咁前
真心佩服勇武

真，拉一個少一個最心痛見到細路女比人拉，入到去實比D黑警恰

永無得原諒 唔單止係我依一代

誓不兩立

1001

1002

1003